唔想做小三，覺得好迷惘

跳班囉垃圾